[年經]今日小弟生日，想乞個正評同一句生日快樂

然後繼續返工

生日快樂 祝你今日遇到好事 每日生活愉快

一齊加油啦年青人

Happy birthday 大神

多謝呀

生日快樂啊巴打

生日快樂 加油

生日快樂!

生日快樂啊bb

生日快樂

同一日喎巴打

生日快樂，
祝你早日出pool 同女過生日

祝你生日快樂，早日過上唔洗返工既日子

生日快樂
祝你心想事成

Happy birthday

Hb

多謝以下咁多位巴絲:

Aduriz_20
毒輸
鄧月平老公
閃人先
朗拿癲佬
神奇大碌棍
小灰熊
小學雞！
牛屎妹
韋拿老母
雙斷掌
掃把拉西
朴彩瑛
美極代言人
人是有夢想的咸魚
成吉思汗
野茂